建議開設關愛優先骨灰龕，等班死老野可以優先使用

佢哋本來就優先用㗎啦